飛到太空才發現忘帶記憶卡，太空人持 GoPro 求救 NASA 總部

NASA 在 Twitch 上公開一支剪輯 影片 ，影片中，在國際太空站（International Space tation, ISS）的太空人 Drew Feustel 發現自己的 GoPro 相機居然沒有裝記憶卡，於是緊急聯絡 NASA 總部，在一陣尷尬的沈默後，對方… 轉移話題了。

這起事件發生在 Feustel 跟隊友 Ricky Arnold 在太空站執行維修外部冷卻系統任務的時候。為了記錄任務的過程，Feustel 打開了 GoPro，卻發現無法使用，於是他打了通電話回到地球的 NASA 總部。

「嘿，休士頓，我有一個 GoPro 的問題？很快」Feustel 用急促的聲音詢問。

「我們正專心聽，說吧」在地面的組員 Butch Wilmore 回應。

「我看到沒有… 我按下按鈕了，但我看到這邊寫『no SD』，這個意思是… 錄影需要那個對嗎？如果它已經在錄影了，它應該要亮紅燈對吧？」

地面的 Wilmore 陷入一陣沈默。

「就我所知，如果 GoPro 在錄影， 紅燈應該要亮。」

「但它上面寫 No SD…這是什麼意思？」

「對，這就代表… 呃… 沒卡，我們正在確認，等一下。」

發布日期：2018年5月18日

運物資上去時帶多樣嘢

攝影師大忌

如果係香港公司實炒左人

喂，候斯頓，我地有gopro 問題

中文由translation server error 提供

啊，我就算怕被罵啊

*就是

收到風
Iss有個太空人叫Houston個fd靜靜雞放啲鹹片入張sd card畀佢
條友搬完片唔記得插返張card入部GoPro到

U on99999

May 18, 2018
時事台

用咁多錢送你上去竟然冇帶記憶卡